# android_bmstu

В нашем проекте по android разработке мы хотим реализовать будильник по геолокации.
Пользовательский интерфейс будет разрабготан на android.

Приложение использует геолокацию устройства. Используемый сервис: " https://www.openstreetmap.org/ ". При достижении выбранного радиуса будет срабатывать оповещение. Есть функция поиска места на карте по названию.
Также есть возможность добавить места в избранное.
Проект я буду делать с Игорем Гудковым.